Wie geht`s Dir?
Was hast du heute gekocht, war sehr lecker? 
Fehlt dir was an Produkten? 
Brauchst du Hilfe?
Wie lange arbeitestu als Kocher?
Wo hast du Kochen gelernt? 
Bist du Zufrieden mit seine Arbeit?
Können wir was ändern das dann für dich besser wird? 
Brauchst du neu Arbeitsachen? 
Gefelt dir mit uns zusammen Arbeoten? 
Würdest du heute mit uns Party machen? 
